[中學雞入] 而家你地一班有幾多支那蝗?

屌去食晏經過荃灣官立中學

而家半晝就放學勁撚多人

行過側邊好撚多中學雞都係講蝗語

班蝗講野行雷咁大聲 行過肯定聽到

啱啱搭巴士都有幾個學生講蝗語

我嗰級6個，我班1個完全唔識講廣東話 全班當佢透明

女學生就溝上床啪啪啪